如今利物浦雖強！名宿：但還比不上08年那支紅魔

曼聯昔日著名中堅里奧費迪南稱，如今的利物浦雖然很強，但還無法和2008年的曼聯相提並論，真要想比較，紅軍需要先拿兩次背靠背的聯賽冠軍再說。

高普的球隊上季拿到了歐聯冠軍，今季奪得英超的希望很大。在Twitter上，當被問到如今的紅軍和2008年的曼聯誰高誰下時，費迪南回答說：「先需要連續拿兩年英超冠軍，然後才可以比較（08年的曼聯）。」

「不過無可否認的是，他們正在成為一支偉大球隊的道路上。」

2008年的那支曼聯，擁有C.朗拿度、朗尼、泰維斯、里奧-費迪南等一批名將，不僅拿到了2007/08賽季的歐聯冠軍，還在英超中實現了三連冠（2007、2008、2009）。

08年

想知當年幾多分就拎到英超

睇錯支那紅魔

背靠背的聯賽冠軍

85?

4424 就緊係勁喇

利記拎歐聯
曼狗：拎過英超未？

利記拎英超
曼狗：背靠背拎英超未？

笑撚死人 位對位你輸撚哂喎

又J歷史

一個c朗都贏幾條街
痢今季靠var 多

人地4424 有多4個球證點位對位

哦

以前笑人啲野宜家做翻

back to back=背靠背
為記者嘅中文/英文水平感到可憐

呢個緊係費sir曼聯最勁

呢個世代97分都係亞軍，得啦08年最叻啦好未？

你地英超都未捧到，你地利記最叻啦好未？

個名好GAY

Ben sir ho ball

心中有支那，睇咩野都變做支那

利記背靠背攞英超
曼狗：試過英超三連冠未？(99-01, 07-09)

利記英超三連冠
曼狗：試過兩次三連冠未？

利記兩次三連冠
曼狗：試過同一季贏英超歐聯未？

在Twitter上，當被問到如今的紅軍和2008年的曼聯誰高誰下時

畀人問邊隊勁d，話其中一隊勁d都算J歷史

乜撚嘢背靠背

乜撚嘢背靠背冠軍？

翻譯

獌有until we score 利有冇先

雲加：so cute😎

含撚啦 人唔笑狗都吠 死獌狗

捧撚硬你啦，嘈

今季痢4334

4424 VS VAR

屌你老母？

係咪以後有人問邊個勁d，只要話舊果隊勁d都算係J歷史

VAR OVERTURNS - DECISIONS FOR

Brighton & Hove Albion 7
Leicester City 5
Southampton 5
Tottenham Hotspur 5
Burnley 4
Crystal Palace 4
Liverpool 4
Manchester City 4
West Ham 4
AFC Bournemouth 3
Chelsea 3
Manchester United 3
Arsenal 2
Everton 2
Watford 2
Aston Villa 1
Newcastle 1
Norwich City 1
Sheffield United 1
Wolves 1

又係利4334

Livarpool vs 4424

負皮我嘅人做乜鳩？

你要搞清楚 VAR執法同黑係兩回事
例如猁對鏝手球冇吹 都冇經VAR手

屌奶星無人敢回我

佢地都唔識中/英文

單講分數

08年果隊曼 唔算好特別

曼迷最鍾意J既三冠個屆得79分
反而之後個屆仲勁

結論 ： 魚拉突點都贏

4424既歇後語

利連續三季做三冠王咪贏囉

又j歷史

而家d 華文翻譯係鍾意玩直譯，好戇鳩。
你睇佢下文其實都知佢係知道back to back 解"連續兩次"。但就偏係要直譯。

獌狗不嬲忽忽地
利覺得隊波唔夠勁就比獌話燈 扮廢
覺得隊波勁就問有幾多個英超
精神分裂咁

怎樣才算真正拎英超

利記要追上08曼 首先要拎英超+歐聯+社區盾+利記球員拎金球